幾時先肯戒黨鐵?

官, 警, 黑, 鐵勾結
你搭黨鐵就即係認同呢個政權

話說中秋嗰日出去食飯，有啲塞。
我老婆係咁叫我落車搭黨鐵，
嬲撚到我

港豬?

唔係。
和理非。

一早戒L左搭黨鐵
宜家過海都搭巴士 一上車就可以訓到落車

紫色線手足可體諒

咁幾幾時搞埋TBB 影視台仲推緊post

寧願塞車我都日日搭巴士

做開特技人嘅梗係搭港鐵啦

振夫綱時間

我住得仲遠過紫色
我同你講我都戒到黨鐵
同化妝一樣, 冇醜既女人, 只有懶既女人

搞緊啦

冇錯, 預早D時間

咁又係

剩係坐的士同巴士小巴

tui

反正都遲開到，不如搭車再遲多啲啦
搭黨鐵隨時連命都冇呀

agger

其實20幾年前香港交通規劃已經設定係鐵路為主

靠路面交通係承受唔到全港返工返學

搭黨鐵唔係問題
只係唔明點解要錢啫

一時時 盡量戒 不過本身我返工唔坐黨鐵

黨镔鐵你戒唔到 不過要反佢可以整壞佢部機 做少啲生意

有啲地方唔搭地鐵真係冇辦法出外 例如日出康城
唔搭鐵出香港島北角以西 就要咁搭：小巴113、694、2X/720/722

2x ok la